其實依家唔識viu班2打6係會生活唔到定點

點解一定要識佢哋？

點解唔識佢哋要畀人屌？

唔會點架
正如我老豆老母都唔撚知邊撚個係ＢＴＳ，邊撚個係ＩＵ，咪又係咁過

唔睇電視其實唔出奇
唔留意娛樂圈又唔會死

不過唔識啲藝人又要入去啲講藝人嘅post講唔識佢
一係假膠 一係想引戰 一係無知又無聊嘅白痴仔

屌 無限loop
完未呀個topic

最搞笑係, 家陣唔睇viu, 就會被人屈係 睇tvb
講到香港人 只可以睇 viu同tvb 兩個電視台咁

大把香港人 唔睇viu, 唔睇tvb, 專門上網睇 韓劇/日劇/美劇啦

你估仲係30年前, 香港人無智能手機, 平時只能係屋企睇 ATV同TVB 果個年代咩

點睇有人自己開post都要畀人屌？

邊個post

有個post講有冇人識193係因為佢屌tvb，成堆人話樓主引戰

我覺得唔識佢真係唔出奇
要怪就怪連登有太多193嘅fans盲目屌樓主
193 ig的確係因為佢屌tvb先直線上升 事實嚟

講真對佢哋冇惡感亦冇好感，但啲fans真係痴咗線（小小嘢就起晒鋼），啲kpop撚都係互屌啫，唔會屌人唔識佢哋啲idol啦

有感而發